有冇人食過sushiro既海膽海苔包

好撚難食

利申：嘔jor

成陣西味

屌 依啲先有高清圖

食咁多碟梗係嘔啦

ching你一定要去試下個海膽

聽個名咁伏你都試

好撚好食

好條毛